虛擬貨幣快要收皮？

比特幣同以太幣都跌到hihi
大家點睇？
有冇人放左？

推

老早年初就放哂啦

你唔放其他大戶點掃平貨
歷史上跌八九成都打不死再爆升幾十倍

就係冇晒先值錢？
係唔係得我睇好佢 ？
仲有好多大企業可以流通用
跌8，9成都唔會直頭取消虛擬貨幣既既…？

收左皮啦
唔係要收

好奇怪，佢又未係真係話跌，bitcoin 而家仲係8000蚊，個樣好似仲會升咁，真係無人知

總值講緊幾億喎 話收就收

點止幾億

師兄點睇？ 離場定再大手買入？

幾千億美元啊

升翻哂啦，唔驚啦。入貨

想 但成日冇原因咁跌

超市特價你會點做

可以同超市買嘢比 呢個想法真係好前衛 點解我之前諗唔到

連登仔想燈死bitcoin? 下世啦
又升番啦

放哂好耐，放剩幾百蚊港紙。

反反覆覆都冇依據可估計

覺得仲係唔係潛力股

仲有信仰既洗乜上網問

反映真實價格

留返幾百港紙就係博佢係潛力股